好想開番個tg絲打group

之前有一個架，但唔知做咩無左！
想一齊討論下化妝扮靚既野

我開唔到link，有係絲打放link上嚟，加密

實會好多男人

利申 男人

答唔到嗲既咪踢囉
男人應該連有咩化妝品都未必知啦

有咩真係唔知

真係有架咩

唔講

之前有，但有人鬧交(?)，admin delete 左

絲打再開囉 但最好講清楚有咩唔講得 有咩講得

把口了得既, 乜春都唔識都可以三兩句就拉攏左幾個人啦, 洗理你咩

/join

Join

唔識化妝 但想八下

絲打係開既 預埋

Join
利申：巴打

咁其實真係阻止唔到.... 就算要用把聲認證，都可以搵女仔friend 啫 唯有希望大家自律啲

睇下多唔多人想join，
聽晚放工搞 （sorry呀今晚有野做 ）

想john 留名先

我又join

Push

Tg

講護膚品得唔得？
利申：有j絲打

關於女仔扮靚買衫乜乜乜乜都得啦

你都係巴打？

男仔唔好入去啦，唔係吹水group嚟
講番女仔化妝扮靚好啲

點解隔離有化妝post唔討論要開tg group

之前傾過覺得幾好啫，如果大家唔想開/入我唔會逼既

同埋我見到你地都係focus係化妝品到，咁個group傾埋其他扮靚野都ok既 之前傾日本衫個時都想開啦

Join!

淨係化妝定點 有無年齡限制

有自拍有波睇 好撚正

以前就係有gp 有絲打分享ootd既相(無樣)流出
分享到d 吹水gp 比人討論高矮肥瘦

又係好戇鳩 你咁樣講又引埋成班狗公做乜柒

開親到最後一定變曬命+是非group

放心我地會考慮下點驗證同埋唔會比男性入group

咁點解你唔係度開個post係討論扮靚既野
要開個group呢
你開個post叫 專討論女人野咪ok

咁唔係個個都鍾意係連登傾架嘛，都係個句，想入就一齊傾，唔想就由佢啦，我諗唔會影響到化妝post 既人同人流，因為睇到化妝group 活躍既都唔想入group。大家各有各傾啫

巴打準備join

想join

收皮 搵食去第二到啦

上面有link

直接比條group link
一係開個channel再add members入group

條link 係一個絲打既ac，我諗佢會睇下係咪絲打先add入group

想睇所以咪話開channel自己放人囉

研究下先

我又入

有冇group link啊？我想入

08年開高登ac到依家join過起碼十個絲打谷，全部都嘈交散band，女人真係

正常

想入既睇番上面條link啦
要睇下係咪絲打先比join

如果真係咁到時咪散囉

城大痴線佬開咩絲gp

巴打申請入group

男友ac

Bye

點解唔俾人入

加左我未 好想同絲打交流

同5p有咩分別
招fd子牙

人地只限絲打架